Wie had gedacht dat it- en blijkbaar te slaan Ellen, ze rende naar voren, greep me bij de arm, en met een zekere mate van bereidheid van mijn kant, trok me uit bed, zegt: "Ik ben geschokt exorbitant.
